前線入嚟負皮，屌我左膠啦

唔好覺得難聽就上一頁，請睇到最後

先利申:我成個七月比較忙，所以淨係出咗71同埋8號風嗰日嘅聲援義士。六月差唔多出哂

我前日（油尖旺任行）係嚇親嘅，行到去橋低，有義士用laser無差別咁射橋上面嘅人，同衝去大聲喝停個班人。
或者佢哋係影大頭，但唔比佢哋影到大頭嘅方法有好多，例如:大叫落雨啦 or 只係行前少少解釋比佢哋聽點解唔好影，都已經好咗好多。

當然有d係藍絲影你大頭，有班義士就會衝上去同搶佢手機Del相。我唔係叫大家比佢哋任影，只係你由源頭做好，保護好自己唔比人影到，咁就可以減少呢d無謂嘅衝突。

要記住我哋其實都係無權阻人影相架，呢個係佢哋自由。

laser電筒 可以用，但對住班狗隻用，唔好對住市民用。做政治係要令反對你嘅人，變成支持你，而唔係藍絲死埋一二邊，只係攪住自己人。

嗰日我仲聽到有個full gear手足講:
D狗幾時出，我想打狗呀。

ok，咁比你打完之後又點?唔通你出嚟就只係為咗想打狗?要記住大家喺呢到，係要政府回應訴求，唔係陪你打狗呀。你燒樹同掟磚入人屋企，我講得難聽d，只係無謂嘅發洩，用火可以，但要知道自己點解要燒。

無錯，而家最大嘅障礙係班狗阻住我哋，但要諗嘅係，當嗰一日班狗真係打輸徹退嘅話，我哋可以得到d咩?

之後嗰句係好難聽，但對準返個政權啦，班狗係神憎鬼厭係人都想打，但係對港共無幫助架

勇武唔係衝，而係以武制暴，唔好為咗打狗而打狗，要為咗抵抗暴力，對抗特區政府不公義，我哋先會一齊喺到。

呢個七月我唔喺到，但我都知發生咩事，每個星期班狗都會濫權、鳩打，由其是係721嘅元朗警黑合作之後，我相信咁多位前線ching一定係嬲到好想復仇。

但請唔好比仇恨支配咗自己

我會批評會屌，但永不割蓆，樓下開放比人插我

推

有時唔洗出，就比自己冷靜下，抽離一陣

連登左膠當道包括我

面對極權，我們旗幟鮮明，義無反顧，堅定不移站在抗爭者這一邊。

你自出黎ga朋友包實d好過

呢個真係要，大家真係再包實d啦，帶得嗰個口罩帶多件衫包頭，效果就好好多架啦